有無人試過由屯門跑去西貢?

原來全程都係42k。。剛好一個全馬距離

驗眼先

有錯咩，咩事

驗眼啦

驗咗先啦屌